港府澄清鑽石公主號包機全屬香港人！

佢唔擔保下一批冇中國人

此地無銀

做乜突然縮沙

駐日中國大使館 = 謠言？

搞港獨?

即時出張身分證你都吹佢唔脹

佢話呢班係姐，無話下一班都係
好似話會有22個大陸人

改左做秘密運大陸人入港 passport都唔洗check

弱弱一問，車厘龜係點解?

比埋身份佢哋？

龜姦

之前寫到明大陸人咁都有得錯??

明白
即係機上冇港人
得同胞

on lun 9

即係偷偷地運都唔話你知
叫党運走班大陸狗啦

即係黨媒報假新聞，遣責咗未

高叫口號，光復香港時間革命
冇一齊嗌嘅就係強國人！

時代革命呀手足

自膠

外交部正係寫中國人 但無寫係港澳居民定大陸居民 因為香港自己以往都無乜派過專機接人

又話香港人都係中國人既?

argo

傻啦，係呢班機無。無話下班機無

藍色軍裝警掛

其實以往香港人搭中國包機 港府會唔會夾返錢？

屌，重比7個人自行離開？

內部流出：大陸人全部唔係中晒招就緊密聯繫者

香港唔俾中國係合理，因為中共外交部要負責埋香港外交
但香港俾中國唔合理，因為香港政府憲法上明文不能負責中國大陸的公共開支及涉外事務

政府澄清的冇=有
如果話有=做比有更過份的事

佢又話順便接一個澳門
又唔接??

唔會信港共政府任何9up

香港ID卡晨早變左公廁啦

大把支那人過左7年

曬鳩氣

佢吹水呀，早兩日先過戴埋澳門人

講緊呢班姐

佢要令中國人心服口服唔係純粹幫香港人

想知果7個人自行回港 捉唔捉得返佢地隔離

未夠三粒星既都有香港居民身份證啦
姐係個班嚟做野，讀書，嫁嚟香港既支那人
唔係自旅行嚟玩個班，其他都有香港居民身份證，張卡一模一樣既

敢唔敢講全部係香港永久性居民啊？

52幾人坐10部旅遊巴?

今批冇 唔等於下批冇
呢頭講完唔會用公屋做隔離營 嗰頭就話除左駿洋邨冇其他選擇
呢個仆街政府

台灣包機都塞幾隻中国人啦
香港會無？

資本主義

個七個香港人自己搭飛機返香港
係唔係就唔洗隔離

仲信政府？

應該有幾百個中國人

7個人自行離開即係點

對上一次福島事件,入境處死都唔包機
直到英國駐港總領事館話BNO同BC一樣,可以坐東京架包機返香港
入境處先衝出嚟:我今晚都包機

但僑民撒離應該唔屬外交事宜 同埋如果真係屬外交 香港今次更加無權派專機接人 另外澳門同香港又唔使夾錢？

自費買機票返嚟
因為坐架包機其實都冒好大風險

噉佢搭嗰架飛機 嗰架飛機啲乘客咪好危險？

呢件事完美呈現咩叫喪權辱國
1. 香港自己同日本deal唔倒
2. 俾人放飛機，完全當香港冇到
3. 所有安排既野都要搵支那大使幫手，即係入境處長去日本既功能係廢既
4. 所有措施實際上係香港出資源（包括香港個朵）去為支那做白手套

哦 即係你屌鳩TVB放流料啦
經商局幾時屌TVB呀？

係， 不過你吹佢唔脹
連香港政府有冇佢地啲資料都冇人知

嘩 屌 噉都得 搭嗰㗎機啲人全部中招就仆街

未上機姐

但微博全部官方媒體都講有載
邊個講大話

咁都有得彈出彈入

入境處處長已經特事特辦為所有中國人辦理好香港身份證

仲要用黎扭曲事實
話大陸救香港人
同沙士一樣

可能所有大陸人全部確診

但港府除非大災大難先有包機 好似上次關西機場水浸 香港人都係坐大陸包機返黎

微博話包機接同胞走 係咪係佢地角度指緊香港人

睇下台灣 香港班人去機場途中就會被告次取消左 然後混幾隻肺炎蝗蟲過黎

點解唔用火要俾人咬咁傻仔呀

香港從來都唔係國 可來喪權？香港唔可以私自同日本deal 係基本法限制左 而香港出資源 （唔知係咪之後內地會夾返錢）當係還返以往大陸包機接埋港人嘅人情債

唔係，係特區包機
不過佢d內文搶哂功，引導人鬧我地唔係同胞

有傳媒揭發政府將安排接送在日本鑽石公主號港人的包機，突然加插22名大陸人同行。

新香港人

其實剛剛確定支人中晒了

就唔係話港共做得好，不過唔澄清又繼續俾人屌，澄清又話人此地無銀

車你歸？

首先，內你老母地咩

其次，照你咁講，支那係宗主國，咁以往佢包機接埋港人係應份，唔存在所謂人情債

第三，香港唔可以同日本私自deal，咁處長去黎做咩？如只係安排上既野，咁求其一個入境主任帶隊都搞得掂啦

第四，枉你講得岀何來喪權，呢件事話俾大家聽，就算香港人幾努力都好，都唔會有可以為自己作主既能力，連保護自己既能力都冇，仲唔係喪權？香港既權喪撚左係基本法度呀

車喱車喱

下一架呢?

不要問，無得解
車里龜we trust

一把打落祖國到

呢鋪信港共好定中共好

小火龍：傑哥不要

留名睇柒婆出黎打温情牌屌返我地
其實好多內地同胞都好想返屋企
係咪載埋佢地唔得？
就係唔撚得！
想返叫你自己國家包隻機囉！
日撚日痴香港人啲野用！

我信中國外交部好定港府好
你地傾掂邊個講大話再話我知

On9 幾年前日本打風
澳門都無經支那批准
直接包到機喇
係777專登玩嘢姐

你好煩

話之你香港人定支那人
正常係平民要向政府找數

冇人話架機唔係香港人WO, 此地無銀?

要得入境處處長親自去接既
肯撚定船上有猛人啦
係唔係香港人佢地up者

根本就唔應該接

都話係呢班無，無話下班都無，明未？

時間革命師兄應該強国人

香港人又點 屌都無話係咪新移民

ren m[img]
人民網
end

第一 唔係叫內地 一係叫大陸有咩問題 叫支那我真係講唔出 同ching Chong 同一道理

第二 如果中國係宗主國 就有責任去接埋港澳人 咁香港今次都可以翹埋雙手等中國出手包機 唔需要專登比錢去包機 你覺得大陸今次會比唔起錢包機？ 所以僑民撒離係地區內部事務 香港有能力咪自己包機 無能力咪等中國機

第三 今次係要過去deal 埋衛生防疫嘅事 對家係日本防疫部門嘅高級官員同你deal 日本宜家係唔想放船上人走 想係本土clear 晒 但香港人就想返港隔離 所以唔係單單一個入境主任搞到

第四 基本法落實時就等於香港簽左份死約 你要毁約就要有全民共識先做到 但呢一剎那 基本法係宜家嘅政治現實 所以香港真係話喪權 應該話係聯合聲明喪

過去咁多次無人找過數 因為呢個係政府嘅道德責任 同要拎光環

其實派包機有幾難，政府又唔係無錢
好記得南亞海嘯，澳門都有包機
呢d位都唔識做，真係好廢

中國「僑民撤離」屬於外交
香港「處理出入境事務」就唔屬於外交

香港冇權處理中國大陸嘅出入境事務
你搞清楚

基本法無寫到僑民撤離係咪外交 但我覺得地方政府包機係內部事務同政策 但過到去要同日本嘅官員傾logistics 嘅野屬外交 所以點解要透過大使館去做

香港政府講嘅有人信?

似係想留喺日本玩埋佢先

最多只不過唔係同一架機
冇話下一架(或者上一架)冇fucking Chinese

乜咁嘅政府仲有公信力咩

第一，叫支那同ching chong點樣同一道理法？願聞其詳

第二，支共唔肯岀包機同地區內部事務有咩關係？宗主國唔肯岀包機=變地區內部事務？唔係應該係宗主國缷責咩？再者，如果僑民撒離係地區事務，咁點解要支共大使岀手？如果係咁，香港一早自己搞掂啦，依家咁樣同主動送權俾支共有咩分別？另外，一個國家既國民係他國岀事，點樣唔係外交事務法，請你講下

第三，日本點處理，係同宗主國deal，呢個係木門對木門，竹門對竹門既問題。換句話講，呢個係一個外交問題，係呢件事上香港既角色只能夠同支共deal。一個地區既入境處長可以話到咩事？最多都係收大使指示做野，至於安排上既野，主任點樣搞唔倒？

第四，作為一個香港人，實在冇辦法冇喪權辱國既感覺。首先，自己既政府連保護自己人既權力都冇。第二，明知對家唔show仲要主動岀去獻醜，如果唔係明知仲撚衰，即係自由on9。第三，將宗主國既缷責既責任攬上身，仲要用自己既名、錢等等既資源幫佢執手尾，最後仲要感激佢老母個臭閪。最後，唔好講到全民共識咁遠，連你自己都唔覺有問題，點能夠糾正佢？

分幾架機接
首架包機係全香港人

報道指，根據2月5日的統計，
當時船上312名中國人，
其中261來自香港，
5人來自澳門，
另外有25名台灣人，
以及21名大陸人。

===================
入嚟幫幫手推
【理大成功研發快速測試系統】冇人理
政府$0資助

第一班機冇，唔代表之後果兩班冇。再者，港共要做本特區護照俾個中共要員有幾難，佢哋落船前都冇日本入境紀錄，即刻做一本俾佢落船用都得。

洗咩估佢咁多劇本
佢擺明講大話你都吹佢唔漲

第一 支那本義上係曾作為中華地區嘅地名 但後來引申去到日軍侵華用黎貶低華人呢個民族嘅字眼 你即使唔承認係中華人民共和國國民身份 但你否定唔到華族嘅身份 另外 本人家人有相關不幸事件 所以我個人唔會用支那字眼

第二 中國政府出包機去接載中港澳僑民係佢責任 而特區政府肯接載相關市民係額外bonus 當然特區可以等中國包機 只不過會背負本地市民嘅道德批評 令日後施政更難 點解中國大使館要出手 因基於基本法 特區官員同外國官員交涉都要大使館在場 所以包機呢個decision 係內部決策 但過到去都要經大使館咁解 如果中港澳合共人數少 我覺得香港一次過包返黎 內地澳門夾返錢我ok

第三 香港算叫做比大陸普通一個市或省有更高嘅特殊地位 可以話係個Semi sovereign state 正因木門對木門 所以香港都要係咁姨send 個高級官員去出席 同日方表達港方嘅concern 而且日方會問港方返到香港後有咩處理 一個普通IO點講？

唔明點解有台灣人，台灣自己有包機

澳門人都有

問題係佢講真話都冇人信

明明香港人就等於中國人
林鄭帶頭話香港人唔係中國人？

佢地個邏輯係香港人就是中國人
所以係中國乘客

馨到仆街

『咱们回家』

香港接大陸人唔接埋台灣人？
想搞台獨？

攞住香港身分證/護照嘅支那人
晚晚舟香港護照都3本

多謝港共証實

Confirmed

置頂啦